香港管弦樂團嘅維也納新年音樂會值唔值得聽?

諗住買$220飛

聽完無得走 比D睇煙火倒數既人塞住

手快打錯

咁睇12月30號那場吧